+++
title = "03 - Dekompozice, AND/OR grafy, problémy s omezujícími podmínkami"
date = 2022-09-26
+++

# Dekompozice

# AND/OR grafy
- `AND` uzel = v daném podstromě musíme vyřešit všechny větve
- `OR` uzel = v daném podstromě stačí vyřešit jednu větev 

## Kontingenční plán
- prohledávací strom pro nedeterministické chování